【612】與其打輸硬既官司，不如拎幾十萬做安家費好過。

1. 在家班「奶共紅官」咩取態大家有眼見

2. 咁既「法治」之下，你請星級大狀都無用，何況好多幫你既律師都唔係果個級數

3. 與其燒錢玩呢場球證、旁證、龍門架、甚至個波都係對家玩晒既遊戲，不如拎幾十萬做安家費仲實在。

4. 除非，你仲信over my dead body所講：「有險可守」啦

不得不提既係

打官司永遠只有律師穩賺。

呢個時候仲迷信法治未死，仲以為「奶共紅官」會彰顯公義。

港豬真係無得救。

打官司係for減刑嘅其實

理想係why not both

港豬deserves it

咁泛民D 律師食屎呀?
黃色經濟圈唔包律師?

咁不如你畀手足揀啦

要拎幾十萬做安家費，定係拎幾十萬求「奶共紅官」開恩

所以港豬抵死！

呢個時候仲信飯民班大狀。人地梗係想你玩「法治遊戲」啦。

雖然你開post

但呢個事實

樓主不嬲都講事實

只係飯民打手唔岩聽就屈樓主係分化/五毛

612 = 認同「有險可守」

有險可守呀

專業啲 轉返個a/c先啦

捐得612 就係要泛民FATFAT嫁啦
信左幾廿年唔通唔信落去呀? 唔信咪即係話幾廿年黎都係錯?
咁點得啊

認同612 = 認同「有險可守」

覺得612係驚變星火2.0

最理想做法就幫得幾多得幾多啦唉

你捐10億都無用。

律政司不停上訴打到去終審都得。人地零成本之餘，

仲有一堆奶共紅官幫手。

俾人強姦遞個安全套俾強姦犯。。。

聽上去好似好理性 但點解要俾人強姦

奮起反抗可能重傷 但有總亦會有強姦失敗既情況出現

明你意思 我buy 嘅

但問題一咁做

舊錢一經香港就會比個垃圾政府凍結

係， 邊有咁多義務

你搞囉

總有方法。律師最叻就係走法律罅

e.g. 可以開間社企，幫助「更生」人士

義務律師唔係免費，佢地一直收正價！

幾十萬夠走佬都唔夠生活

合法途徑點走？非法途徑果幾十萬點夠生活？

如果個個都分到幾百萬，

14億支那人一早衝落黎香港起義。

仲輪到你？

屌你叻仔喎

真心有得諗

繼續捐錢612 = 認同「有險可守」

咁叫唔叫義務律師？

唔可以咁講
泛民係對香港人好
追求民主
講完都想笑

喂搞撚返清楚先
佢地係先問你拎錢, 然後再搵佢地相熟既公司買安全套
有冇回佣我唔敢亂講啦, 不過最起碼係佢地既自己人囉
最後再比個穿窿既安全套你, 避唔到孕, 性病照中
咁先正確啊

我指既係標題,與其打輸硬既官司，不如拎幾十萬做安家費好過
用所以用強姦比喻

義務只係一個形容詞。

可能義務聽你一次電話就係。

運動最大得益者

安全套無穿窿。

只係支那病毒根本就唔怕安全套

飯民最想就係永續抗爭。

你有你嘅道理
但我都支持保障被老屈嘅手足（甚或任何手足）唔想離開香港嘅權利
手足唔係condom唔係口號
你可以唔捐
不過我覺得將自己嘅價值優先次序凌駕手足意願
就好似藍絲好奇怪「中國咁多錢搵點解你唔搵」

與其你咁撚多嗲

不如你收皮啦

阻住飯民永續社運就要收爹？

你睇吓第一宗暴動，請律師求情有乜用，最後只係認罪扣3分1，一日都無少過洗幾十萬，不如落手足袋好撚過

真

第一次會面係義務，之後收錢。

律師樓要交租，手足可以訓街。

律師發大財。發大財。發大財

做呢一轉都夠發達啦

永續社運，養活成班人

不願面對

唔打官司販民點cap水？

係

飯民打手又唔敢入黎呢個po

假二元對立
依家告緊緊係打咗先
入咗冊既到出番嚟仲有一大段時間
到時籌埋安家費唔得？

同埋都有好啲真係告唔入
另外可以減刑
你冇律師就哩啲都輸埋

即係閣下仍然相信「奶共紅官」會還手足一個公道。

十分港豬。

唔需要假設法官公道
而係香港制度吓
有較好既律師幫吓手係好過冇

明知裁判不公，仲要籌錢去玩呢個遊戲

呢個思維好「飯民」

繼續詭辯

假設你本身應該無罪
紅官會判6年
紅官但有律師頂一頂挑戰證供、程序etc
有機會判番無罪
有罪都可以打求情判4年etc

咁既情況
即使不公都應該揾律師打

有人肯做被告
有人肯俾錢打官司
有人肯出力打官司

你只係假設「奶共紅官」覺得/承認/相信你無罪

（你係咪真係無罪並唔重要。所有裁決都係「奶共紅官」話晒事）

有人籌300萬索償其實都差唔多，賠償都未必有300萬，民事又要排幾年。

我都讚成做安家費

我唔需要咁假設
唔使再偷換概念

依家係有好幾個告唔入
當狗隊啲野廢到一個點
紅官都冇辦法夾硬嚟
但你需要律師去做

如果辯護律師充分合理Defense 都照鳩判
咪當攬炒埋法庭

打唔打官司
係講有律師 vs 冇律師 有冇分別
唔係嗰官紅唔紅
唔使不斷詭辯

「紅官都冇辦法夾硬嚟」

果然係飯民打手。

貫徹「有險可守」信念，以為奶共紅官唔會夾硬黎。

好難接受 但係其實有道理
應該咁講, 真係有錢捐既先捐去打官司, 冇咁有錢既就捐多去D 實際D既地方

612班支持者不如問下自己，

會唔會係支那打官司。

個問題係依家冇人捐錢

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

因為大家都唔想倒錢落海

你意思係
救唔到所有人
所以一個都唔救？
咁準備上庭既手足呢？

救人可以有好多方式

送個「安心」畀手足，

比起燒錢打唔會贏既仗更有用。

飯民打手永遠唔敢入黎

支持612 = 認同「有險可守」

拉

飯民打手駁唔到，只識拉

隨便拉。

當飯民打手駁唔到，就只識「拉」。

唔明打官司有咩問題. 對方都要用資源同你打. 你算數咪益咗對家慳返? 拉.

我地資源有限，人地資源無限

有限資源應該直接落手足既袋

而唔係打完全無得贏既仗

其實可以攞法援

法援門檻唔底

中學大學生實拎到

出黎做野果班未必拎到

你咁嘅態度你唔問下自己咁一開始香港人駛乜反抗?

講得好
其實應該比義士自己揀
要安家費定打官司
比義士自己衡量
因為好多斷正，基本上打唔甩，咁比安家費佢地，坐幾年出黎有舊錢，生活一定過得比較容易d

因為大家一開始期望侵侵/美國會幫手

難道你咁天真以為單靠香港人就贏到支那？

飯民打手極度害怕樓主講出真相，

飯民「永續社運」就會夢碎

飯民打手好驚無飯開。

thx

認同請分享。

件事完咗喇咩? 你又知美國下一步係點? 你又知中共第時又係點? 話唔定聽日共產黨就已經死清光呢? 你未來人黎?

安家比較好